熱狗又打算放棄r戰🤣🤣🤣

😂